[今晚]1872 遊花園(私服) 可能係世界上最好既電台

1872 遊花園（私服）

今晚瞓唔著既朋友就上黎重拾過往嘅感覺啦

我地係白雪公仔🍎獨蘋果

我地開台時間係一點鐘
宅係屋企無嘢做上黎聽完就瞓教
祝你地有個美滿嘅周末

每次討論既主題類型都唔同 仲會有好多唔同既活動環節 如果各位有興趣 不妨聯絡我大家一齊商討或者加入FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

今晚就唔好出去玩啦天氣咁凍
留返係屋企聽電台暖下心啦

鐘意電台既都入黎睇下啦

推

輕輕一推

邊個做dick偉個角色

我地位位主持人都各有特色
你今晚聽完可能心有所屬

幫手推